\begin{exercice}[Taximètre]
Ci-dessous sont donnés les tarifs, en euros, des taxis de trois capitales européennes. On supposera que la course se fera sans embouteillage. Comparer les trois tarifs. 
\begin{tableau}[lc]{8cm}{3}
\hline
&Prise en charge&Prix au km\\
\hline
Paris&3,65&1,00\\
\hline
Madrid&2,30&1,05\\
\hline
Londres&2,80&1,85\\
\hline
\end{tableau}
\end{exercice}